最賤格和最多大話的女人

轉載自我朋友既FB

扮可憐打電話叫我放過佢，自己有男朋友，同我個朋友上床，𠱓我個朋友話有咗佢個BB🤰叫我朋友比100萬佢💰～跟住仲要講大話，恐嚇我🙈🙈🙈～我有晒全部WhatsApp訊息證據！😒😒😒明明老豆係執垃圾嘅，窮等人家，屋企住幾千蚊租冇廚房嘅單位，其實佢講真話無人會睇唔起佢，竟然同我講話自己係中山有房地產公司，買咗幾層樓收租，講到自己好有錢咁，😍😍😍仲叫我如果有錢嘅幫我轉錢去柬埔寨，話而家柬埔寨啲樓價平，我去嗰度買層樓做乜嘢啊？餵蚊？唔知以為洗黑錢的🤔🤔🤔，我問佢攞公司卡片，竟然連一張卡片都冇，冇卡片唔緊要，我問佢攞公司網站，又冇，咁我之後咪問佢攞公司地址囉，都係冇😂😂🤣🤦‍♀️～低級騙子！最重要嘅係識佢嘅人都覺得佢係一個好有機心，好有部署，好勢利，好貪錢，同埋好古靈精怪嘅女人！可惜佢將佢嘅聰明用咗係錯誤嘅地方！

上年9月24號同我講話有咗BB依家都1月啦，有冇人見到佢個肚？